msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. UI.ACCOUNT.CANCEL
msgctxt "UI.ACCOUNT.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.ACCOUNT.CDKEY
msgctxt "UI.ACCOUNT.CDKEY"
msgid "Don't Starve CD-Key"
msgstr "《饑荒》CD 金鑰"

#. UI.ACCOUNT.CREATE
msgctxt "UI.ACCOUNT.CREATE"
msgid "Create"
msgstr "創建"

#. UI.ACCOUNT.EMAIL
msgctxt "UI.ACCOUNT.EMAIL"
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#. UI.ACCOUNT.LAN
msgctxt "UI.ACCOUNT.LAN"
msgid "LAN"
msgstr "LAN"

#. UI.ACCOUNT.LINKSTEAMACCOUNT
msgctxt "UI.ACCOUNT.LINKSTEAMACCOUNT"
msgid "Link Steam Account"
msgstr "連結 Steam 帳號"

#. UI.ACCOUNT.LOGIN
msgctxt "UI.ACCOUNT.LOGIN"
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#. UI.ACCOUNT.LOGINWITHSTEAM
msgctxt "UI.ACCOUNT.LOGINWITHSTEAM"
msgid "Login With Steam"
msgstr "使用 Steam 登錄"

#. UI.ACCOUNT.PASSWORD
msgctxt "UI.ACCOUNT.PASSWORD"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#. UI.ACCOUNT.REGISTER
msgctxt "UI.ACCOUNT.REGISTER"
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#. UI.ACCOUNT.USERNAME
msgctxt "UI.ACCOUNT.USERNAME"
msgid "User Name"
msgstr "用戶名"

#. UI.BARTERSCREEN.CANCEL
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.CANCEL"
msgid "Never mind"
msgstr "還是算了"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_BUY
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_BUY"
msgid "Weave"
msgstr "編織"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_GRIND
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_GRIND"
msgid "Unravel"
msgstr "拆散"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_GRIND_DUPES
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_GRIND_DUPES"
msgid "Unravel Duplicates"
msgstr "拆解重複的物品"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_BUY
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_BUY"
msgid "Use {doodad_value} Spools to weave this curio."
msgstr "用 {doodad_value} 個線軸編織這個珍寶。"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_GRIND
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_GRIND"
msgid "This curio can be unraveled into {doodad_value} Spools."
msgstr "此珍寶可以拆散成 {doodad_value} 個線軸。"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOBUY_NEVER
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOBUY_NEVER"
msgid "This curio is not weaveable."
msgstr "這個珍寶不能編織。"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOBUY_NOT_ACTIVE
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOBUY_NOT_ACTIVE"
msgid "This curio is not currently weaveable."
msgstr "這個珍寶現在不能編織。"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOBUY_UNOWNED
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOBUY_UNOWNED"
msgid "You must have {character} unlocked to weave this item from Spools."
msgstr "在解鎖{character} 後才能使用線軸編織這個物品。"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOGRIND
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOGRIND"
msgid "This curio cannot be unraveled."
msgstr "此珍寶無法拆散。"

#. UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_BUY_FMT
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_BUY_FMT"
msgid "Use {doodad_count} Spools to weave item: {item_name}?\n\nYou will be left with {doodad_net} Spools.\nSpools are used to weave \"Woven\" rarity curios."
msgstr "用 {doodad_count} 個線軸編織此物品：{item_name}？\n\n你將會剩下 {doodad_net} 個線軸。\n線軸可以用來編織珍寶。"

#. UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_GRIND_DUPES_FMT
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_GRIND_DUPES_FMT"
msgid "Unravel {count} duplicates into {doodad_count} Spools?\n\nYou will have a total of {doodad_net} Spools."
msgstr "把{count}份重複物品拆解為{doodad_count}線軸嗎？\n\n你將總共獲得{doodad_net}線軸。"

#. UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_GRIND_DUPE_FMT
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_GRIND_DUPE_FMT"
msgid "Unravel 1 duplicate into {doodad_count} Spools?\n\nYou will have a total of {doodad_net} Spools."
msgstr "把1份重複物品拆解為{doodad_count}線軸嗎？\n\n你將總共獲得{doodad_net}線軸。"

#. UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_GRIND_FMT
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_GRIND_FMT"
msgid "Unravel this {item_name} into {doodad_count} Spools?\n\nYou will have a total of {doodad_net} Spools.\nSpools are used to weave \"Woven\" rarity curios."
msgstr "是否將此 {item_name} 拆散成 {doodad_count} 個線軸？\n\n你會獲得總共 {doodad_net} 個線軸。\n線軸是用來編織“織造”珍寶。"

#. UI.BARTERSCREEN.FAILED_BODY
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.FAILED_BODY"
msgid "Sorry!\nFailed to contact Klei Servers. Please try again."
msgstr "抱歉！\n連接Klei伺服器失敗。請重試。"

#. UI.BARTERSCREEN.FAILED_TITLE
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.FAILED_TITLE"
msgid "Connection failure"
msgstr "連接失敗"

#. UI.BARTERSCREEN.FAIL_BUY_FMT
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.FAIL_BUY_FMT"
msgid "{doodad_count} Spools are required to weave item: {item_name}.\n\nYou need {doodad_net} more Spool(s) to weave this item.\nSpools can be obtained by unraveling curios."
msgstr "需要 {doodad_count} 個線軸編織此物品：{item_name}。\n\n你還需要 {doodad_net} 個線軸來編織此物品。\n可以通過拆散珍寶來獲得線軸。"

#. UI.BARTERSCREEN.NO_MARKET
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.NO_MARKET"
msgid "This curio cannot be traded or sold."
msgstr "此珍寶無法交換或出售。"

#. UI.BARTERSCREEN.OK
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.OK"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. UI.BARTERSCREEN.TITLE
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.TITLE"
msgid "The Curio Loom"
msgstr "珍寶織機"

#. UI.BARTERSCREEN.UNRAVEL_WARNING_BODY
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.UNRAVEL_WARNING_BODY"
msgid "Unraveling this item will break your {ensemble_name} and cause you to lose access to the Reward item, {reward_name}."
msgstr "拆散此物品會破開你的 {ensemble_name}，導致你無法獲取獎勵物品：{reward_name}。"

#. UI.BARTERSCREEN.UNRAVEL_WARNING_RESTRICTED_BODY
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.UNRAVEL_WARNING_RESTRICTED_BODY"
msgid "You will no longer be able to play as {character} if you unravel this item. You'll also lose access to all the items you own that are character-specific to {character}, although you'll be able to unravel them, if you wish."
msgstr "拆散這個物品後，將不能再使用{character}角色體遊戲。 已有的角色相關物品將不能直接使用， 但是你還是可以拆散它們。"

#. UI.BARTERSCREEN.UNRAVEL_WARNING_TITLE
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.UNRAVEL_WARNING_TITLE"
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#. UI.BEARDSCREEN.BEARD_NAMES.1
msgctxt "UI.BEARDSCREEN.BEARD_NAMES.1"
msgid "Trimmed"
msgstr "修剪過的"

#. UI.BEARDSCREEN.BEARD_NAMES.2
msgctxt "UI.BEARDSCREEN.BEARD_NAMES.2"
msgid "Groomed"
msgstr "造型過的"

#. UI.BEARDSCREEN.BEARD_NAMES.3
msgctxt "UI.BEARDSCREEN.BEARD_NAMES.3"
msgid "Magnificent"
msgstr "華麗的"

#. UI.BOAT.HEALTH
msgctxt "UI.BOAT.HEALTH"
msgid "Boat Health: "
msgstr "船體完整度："

#. UI.BOX_POPUP.OK
msgctxt "UI.BOX_POPUP.OK"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. UI.BOX_POPUP.SERVER_ERROR_BODY
msgctxt "UI.BOX_POPUP.SERVER_ERROR_BODY"
msgid "There was an error while opening your Chest. Please log in again to refresh your account inventory."
msgstr "打開你的箱子時發生了一個錯誤。請重新登錄，刷新您的帳戶庫存。"

#. UI.BOX_POPUP.SERVER_ERROR_TITLE
msgctxt "UI.BOX_POPUP.SERVER_ERROR_TITLE"
msgid "Error Opening Chest"
msgstr "打開箱子時發生錯誤"

#. UI.BOX_POPUP.SERVER_NO_ITEM_BODY
msgctxt "UI.BOX_POPUP.SERVER_NO_ITEM_BODY"
msgid "This Chest contained items that are not supported by your current game version. Please exit and update your game."
msgstr "這個箱子裡包含你當前遊戲版本不支持的物品。請退出並更新你的遊戲。"

#. UI.BOX_POPUP.TITLE
msgctxt "UI.BOX_POPUP.TITLE"
msgid "You received..."
msgstr "你收到了..."

#. UI.BUGREPORTSCREEN.CANCEL_SUBMIT_BODY
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.CANCEL_SUBMIT_BODY"
msgid "You have not submitted your report.\nAre you sure you want to cancel?"
msgstr "報告還未提交。\n確定要取消嗎？"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.CANCEL_SUBMIT_HEADER
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.CANCEL_SUBMIT_HEADER"
msgid "Cancel Bug Report?"
msgstr "取消錯誤報告？"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.CHANGE_BUG_DESCRIPTION
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.CHANGE_BUG_DESCRIPTION"
msgid "Change Bug Description"
msgstr "更改錯誤描述"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.DESCRIPTION_LABEL
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.DESCRIPTION_LABEL"
msgid "Please describe your issue."
msgstr "請描述你的問題"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.ENTER_BUG_DESCRIPTION
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.ENTER_BUG_DESCRIPTION"
msgid "Enter Bug Description"
msgstr "輸入錯誤描述"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.NO
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.NO"
msgid "No"
msgstr "否"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.OK
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.OK"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMITTING_TEXT
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMITTING_TEXT"
msgid "Submitting files, please wait"
msgstr "正在提交文件，請等候。"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_DIALOG_BODY
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_DIALOG_BODY"
msgid "Submitting a bug report will upload your game information and saved worlds to Klei to help us analyze the issue.\n\nThis may take several minutes."
msgstr "提交錯誤報告會向科雷公司上傳你的遊戲資訊和存儲的世界，以説明我們分析問題。\n\n整個過程可能需要幾分鐘。"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_DIALOG_HEADER
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_DIALOG_HEADER"
msgid "Submit Bug Report?"
msgstr "提交錯誤報告？"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_FAILURE_TEXT
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_FAILURE_TEXT"
msgid "There was a problem uploading your files."
msgstr "文件上傳出錯。"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_FAILURE_TITLE
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_FAILURE_TITLE"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_SUCCESS
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_SUCCESS"
msgid "Files successfully uploaded. Thanks for the report!"
msgstr "檔上傳成功。感謝你的幫助。"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_SUCCESS_TITLE
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_SUCCESS_TITLE"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_TEXT_PLACEHOLDER
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_TEXT_PLACEHOLDER"
msgid "Please enter a description of the bug you are experiencing and any details that you feel may aid us in fixing it."
msgstr "請輸入問題描述和任何你認為能幫助我們解決問題的細節內容。"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.YES
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.YES"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. UI.CHARACTERSELECT.APPLY
msgctxt "UI.CHARACTERSELECT.APPLY"
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#. UI.CHARACTERSELECT.CANCEL
msgctxt "UI.CHARACTERSELECT.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.CHARACTERSELECT.DISCONNECT
msgctxt "UI.CHARACTERSELECT.DISCONNECT"
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開聯線"

#. UI.CHARACTERSELECT.SELECT
msgctxt "UI.CHARACTERSELECT.SELECT"
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#. UI.CHATINPUTSCREEN.HELP_OPEN_VIRTUAL_KEYBOARD
msgctxt "UI.CHATINPUTSCREEN.HELP_OPEN_VIRTUAL_KEYBOARD"
msgid "Open Keyboard"
msgstr "打開鍵盤"

#. UI.CHATINPUTSCREEN.HELP_SAY
msgctxt "UI.CHATINPUTSCREEN.HELP_SAY"
msgid "Say"
msgstr "公開說"

#. UI.CHATINPUTSCREEN.HELP_WHISPER
msgctxt "UI.CHATINPUTSCREEN.HELP_WHISPER"
msgid "Whisper"
msgstr "私聊"

#. UI.CHATINPUTSCREEN.SAY
msgctxt "UI.CHATINPUTSCREEN.SAY"
msgid "say:"
msgstr "公開說："

#. UI.CHATINPUTSCREEN.STEAMDECK_MSG_PROMPT
msgctxt "UI.CHATINPUTSCREEN.STEAMDECK_MSG_PROMPT"
msgid "Message:"
msgstr "消息："

#. UI.CHATINPUTSCREEN.WHISPER
msgctxt "UI.CHATINPUTSCREEN.WHISPER"
msgid "whisper:"
msgstr "私聊："

#. UI.CHATINPUTSCREEN.WHISPER_DESIGNATOR
msgctxt "UI.CHATINPUTSCREEN.WHISPER_DESIGNATOR"
msgid "[W]"
msgstr "[私聊]"

#. UI.CLOUDSERVERCREATIONSCREEN.CREATE
msgctxt "UI.CLOUDSERVERCREATIONSCREEN.CREATE"
msgid "Create Match"
msgstr "創建比賽"

#. UI.CLOUDSERVERCREATIONSCREEN.TITLE
msgctxt "UI.CLOUDSERVERCREATIONSCREEN.TITLE"
msgid "Custom Match"
msgstr "自訂比賽"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.BEARD
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.BEARD"
msgid "Beards"
msgstr "鬍鬚"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.EMOJI
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.EMOJI"
msgid "Emoticons"
msgstr "聊天表情"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.EMOTE
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.EMOTE"
msgid "Emotes"
msgstr "角色表情"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.FAILED_TO_LOAD
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.FAILED_TO_LOAD"
msgid "Sorry!\nWe've temporarily misplaced your curios.\nPlease try again later."
msgstr "抱歉！\n我們暫時放錯了你的珍寶。\n請稍後重試。"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.GAMEITEM
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.GAMEITEM"
msgid "Belongings"
msgstr "財物"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.LOADERS
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.LOADERS"
msgid "Vignettes"
msgstr "載入螢幕"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.NEW
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.NEW"
msgid "New!"
msgstr "新的！"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.PORTRAITBACKGROUNDS
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.PORTRAITBACKGROUNDS"
msgid "Portrait Frames"
msgstr "背景圖像"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.PROFILEFLAIR
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.PROFILEFLAIR"
msgid "Profile Icons"
msgstr "資料頭像"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.SET_INFO
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.SET_INFO"
msgid "Ensemble"
msgstr "套裝"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.SKINS
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.SKINS"
msgid "Wardrobe"
msgstr "衣櫃"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TITLE
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TITLE"
msgid "Curio Cabinet"
msgstr "珍寶櫃"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_BEARD
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_BEARD"
msgid "View your character beards"
msgstr "查看人物鬍鬚"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_EMOJI
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_EMOJI"
msgid "View your available chat icons"
msgstr "查看你可用的聊天表情圖"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_EMOTE
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_EMOTE"
msgid "View your character emotes"
msgstr "查看人物表情"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_GAMEITEM
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_GAMEITEM"
msgid "View your skins for craftable in-game items"
msgstr "查看物品皮膚"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_LOADERS
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_LOADERS"
msgid "Select loading screens to display between games"
msgstr "選擇載入螢幕，在不同場次的遊戲之間顯示"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_PORTRAITBACKGROUNDS
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_PORTRAITBACKGROUNDS"
msgid "Equip new backgrounds to your characters' portraits"
msgstr "為你角色的畫像裝備新背景"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_PROFILEFLAIR
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_PROFILEFLAIR"
msgid "Select an icon for your profile"
msgstr "為你的資料選擇一個頭像"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_SKINS
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_SKINS"
msgid "View and equip your character skins"
msgstr "查看並裝備你的角色皮膚"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.VIEW_MARKET
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.VIEW_MARKET"
msgid "Steam"
msgstr "Steam"

#. UI.COLOUR.Black
msgctxt "UI.COLOUR.Black"
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#. UI.COLOUR.Blue
msgctxt "UI.COLOUR.Blue"
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

#. UI.COLOUR.Brown
msgctxt "UI.COLOUR.Brown"
msgid "Brown"
msgstr "棕色"

#. UI.COLOUR.Green
msgctxt "UI.COLOUR.Green"
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#. UI.COLOUR.Grey
msgctxt "UI.COLOUR.Grey"
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#. UI.COLOUR.Navy
msgctxt "UI.COLOUR.Navy"
msgid "Navy"
msgstr "海藍"

#. UI.COLOUR.Orange
msgctxt "UI.COLOUR.Orange"
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#. UI.COLOUR.Pink
msgctxt "UI.COLOUR.Pink"
msgid "Pink"
msgstr "粉色"

#. UI.COLOUR.Purple
msgctxt "UI.COLOUR.Purple"
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#. UI.COLOUR.Red
msgctxt "UI.COLOUR.Red"
msgid "Red"
msgstr "紅色"

#. UI.COLOUR.Tan
msgctxt "UI.COLOUR.Tan"
msgid "Tan"
msgstr "褐色"

#. UI.COLOUR.Teal
msgctxt "UI.COLOUR.Teal"
msgid "Teal"
msgstr "藍綠色"

#. UI.COLOUR.White
msgctxt "UI.COLOUR.White"
msgid "White"
msgstr "白色"

#. UI.COLOUR.Yellow
msgctxt "UI.COLOUR.Yellow"
msgid "Yellow"
msgstr "黃色"

#. UI.COMMANDSSCREEN.CANCEL
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.COMMANDSSCREEN.CONFIRMBODY
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.CONFIRMBODY"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#. UI.COMMANDSSCREEN.CONFIRMTITLE
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.CONFIRMTITLE"
msgid "Really %s?"
msgstr "真的%s？"

#. UI.COMMANDSSCREEN.CONFIRMTITLE_TARGET
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.CONFIRMTITLE_TARGET"
msgid "Really %s %s?"
msgstr "真的%s%s？"

#. UI.COMMANDSSCREEN.HIDE_SERVERNAME
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.HIDE_SERVERNAME"
msgid "Hide Server Name"
msgstr "隱藏伺服器名稱"

#. UI.COMMANDSSCREEN.SERVERSUBTITLE
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.SERVERSUBTITLE"
msgid "Actions for"
msgstr "操作"

#. UI.COMMANDSSCREEN.SERVERTITLE
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.SERVERTITLE"
msgid "The Server"
msgstr "伺服器"

#. UI.COMMANDSSCREEN.SHOW_SERVERNAME
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.SHOW_SERVERNAME"
msgid "Show Server Name"
msgstr "顯示伺服器名稱"

#. UI.COMMANDSSCREEN.USERSUBTITLE
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.USERSUBTITLE"
msgid "User Actions for"
msgstr "用戶動作："

#. UI.COMMANDSSCREEN.VOTEFMT
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.VOTEFMT"
msgid "%s (vote)"
msgstr "%s（投票）"

#. UI.COMMANDWHEEL.EMOTES
msgctxt "UI.COMMANDWHEEL.EMOTES"
msgid "Emotes"
msgstr "表現表情"

#. UI.COMMANDWHEEL.INVITE
msgctxt "UI.COMMANDWHEEL.INVITE"
msgid "Send Invitation"
msgstr "發送邀請"

#. UI.COMMANDWHEEL.PLAYERLIST
msgctxt "UI.COMMANDWHEEL.PLAYERLIST"
msgid "Player Listing"
msgstr "玩家清單"

#. UI.COMMANDWHEEL.SAY
msgctxt "UI.COMMANDWHEEL.SAY"
msgid "Say"
msgstr "公開說"

#. UI.COMMANDWHEEL.USERCOMMANDS
msgctxt "UI.COMMANDWHEEL.USERCOMMANDS"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

#. UI.COMMANDWHEEL.WHISPER
msgctxt "UI.COMMANDWHEEL.WHISPER"
msgid "Whisper"
msgstr "私聊"

#. UI.COMPENDIUM.CAUSEOFDEATH_OTHER
msgctxt "UI.COMPENDIUM.CAUSEOFDEATH_OTHER"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. UI.COMPENDIUM.CHARACTERDETAILS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.CHARACTERDETAILS"
msgid "Survivors"
msgstr "冒險家"

#. UI.COMPENDIUM.CINEMATICS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.CINEMATICS"
msgid "Cinematics"
msgstr "過場動畫"

#. UI.COMPENDIUM.COOKBOOKPANEL
msgctxt "UI.COMPENDIUM.COOKBOOKPANEL"
msgid "Cookbook"
msgstr "烹飪指南"

#. UI.COMPENDIUM.ENCOUNTERS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.ENCOUNTERS"
msgid "Encounters"
msgstr "遭遇"

#. UI.COMPENDIUM.HISTORYOFTRAVELS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.HISTORYOFTRAVELS"
msgid "History of Travels"
msgstr "旅行歷史"

#. UI.COMPENDIUM.OBITUARIES
msgctxt "UI.COMPENDIUM.OBITUARIES"
msgid "Obituaries"
msgstr "訃告"

#. UI.COMPENDIUM.PLANTREGISTRYPANEL
msgctxt "UI.COMPENDIUM.PLANTREGISTRYPANEL"
msgid "Plant Registry"
msgstr "植物登記表"

#. UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_CHARACTERDETAILS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_CHARACTERDETAILS"
msgid "The survivors of the Constant"
msgstr "永恆領域的冒險家們"

#. UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_CINEMATICS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_CINEMATICS"
msgid "Pretty movies!"
msgstr "精彩動畫！"

#. UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_COOKBOOKPANEL
msgctxt "UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_COOKBOOKPANEL"
msgid "The Constant's guide to cookery"
msgstr "永恆領域的烹飪指南"

#. UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_ENCOUNTERS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_ENCOUNTERS"
msgid "A history of those you've crossed paths with"
msgstr "你遇到過的人們"

#. UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_HISTORYOFTRAVELS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_HISTORYOFTRAVELS"
msgid "A summary of your adventures"
msgstr "冒險摘要"

#. UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_OBITUARIES
msgctxt "UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_OBITUARIES"
msgid "Reminisce over past mistakes"
msgstr "緬懷過去犯下的錯誤"

#. UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_PLANTREGISTRY
msgctxt "UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_PLANTREGISTRY"
msgid "The Constant gardener's almanac"
msgstr "永恆領域園丁年鑒"

#. UI.CONSOLESCREEN.LOCALEXECUTE
msgctxt "UI.CONSOLESCREEN.LOCALEXECUTE"
msgid "Local:"
msgstr "本地："

#. UI.CONSOLESCREEN.REMOTEEXECUTE
msgctxt "UI.CONSOLESCREEN.REMOTEEXECUTE"
msgid "Remote:"
msgstr "遠程："

#. UI.DATACOLLECTION_LOGIN.BODY
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_LOGIN.BODY"
msgid "We require the collection of user data to provide online services. Players who disable data collection will only have access to play in offline mode.\n\nSurvivors and worlds from online games will be unavailable.\n\nData Collection settings can be modified in the Options menu."
msgstr "我們要求收集使用者資料以提供線上服務。禁用資料收集的玩家只能在離線模式下玩遊戲。\n \n線上遊戲中的冒險家和世界將無法使用。\n \n可以在\"選項\"功能表中修改\"資料收集\"設置。"

#. UI.DATACOLLECTION_LOGIN.CONTINUE
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_LOGIN.CONTINUE"
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#. UI.DATACOLLECTION_LOGIN.TITLE
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_LOGIN.TITLE"
msgid "Offline Mode"
msgstr "線下模式"

#. UI.DATACOLLECTION_POPUP.BODY
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_POPUP.BODY"
msgid "We require the collection of user data to provide online services. Players who disable data collection will only have access to play in offline mode.\n\nFor more details on our privacy policy and how we use the data we collect, please see our official privacy policy."
msgstr "我們要求收集使用者資料以提供線上服務。禁用資料收集的玩家只能在離線模式下玩遊戲。\n \n如需詳細瞭解我們的隱私政策以及我們如何使用所收集的資料，請參閱我們的官方隱私政策。"

#. UI.DATACOLLECTION_POPUP.CANCEL
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_POPUP.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.DATACOLLECTION_POPUP.OPT_IN.CONTINUE
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_POPUP.OPT_IN.CONTINUE"
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#. UI.DATACOLLECTION_POPUP.OPT_OUT.CONTINUE
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_POPUP.OPT_OUT.CONTINUE"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. UI.DATACOLLECTION_POPUP.PRIVACY_PORTAL
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_POPUP.PRIVACY_PORTAL"
msgid "View Privacy Policy"
msgstr "查看隱私政策"

#. UI.DATACOLLECTION_POPUP.TITLE
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_POPUP.TITLE"
msgid "Data Collection"
msgstr "資料收集"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.1
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.1"
msgid "Jan"
msgstr "1月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.10
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.10"
msgid "Oct"
msgstr "10月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.11
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.11"
msgid "Nov"
msgstr "11月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.12
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.12"
msgid "Dec"
msgstr "12月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.2
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.2"
msgid "Feb"
msgstr "2月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.3
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.3"
msgid "Mar"
msgstr "3月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.4
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.4"
msgid "Apr"
msgstr "4月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.5
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.5"
msgid "May"
msgstr "5月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.6
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.6"
msgid "Jun"
msgstr "6月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.7
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.7"
msgid "Jul"
msgstr "7月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.8
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.8"
msgid "Aug"
msgstr "8月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.9
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.9"
msgid "Sep"
msgstr "9月"

#. UI.DATE_FORMAT.MDY
msgctxt "UI.DATE_FORMAT.MDY"
msgid "{month} {day}, {year}"
msgstr "{month} {day}, {year}"

#. UI.DAYS_FORMAT.DHM
msgctxt "UI.DAYS_FORMAT.DHM"
msgid "{days}d {hours}h {minutes}m"
msgstr "{days} 天 {hours} 小時 {minutes} 分鐘"

#. UI.DAYS_FORMAT.HM
msgctxt "UI.DAYS_FORMAT.HM"
msgid "{hours}h {minutes}m"
msgstr "{hours} 小時 {minutes} 分鐘"

#. UI.DAYS_FORMAT.M
msgctxt "UI.DAYS_FORMAT.M"
msgid "{minutes}m"
msgstr "{minutes} 分鐘"

#. UI.DEMOOVERDIALOG.BODY_FREEWEEKEND
msgctxt "UI.DEMOOVERDIALOG.BODY_FREEWEEKEND"
msgid "Buy now to get the special price!"
msgstr "現在購買，可享特惠價！"

#. UI.DEMOOVERDIALOG.QUIT
msgctxt "UI.DEMOOVERDIALOG.QUIT"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#. UI.DEMOOVERDIALOG.TITLE_FREEWEEKEND
msgctxt "UI.DEMOOVERDIALOG.TITLE_FREEWEEKEND"
msgid "Thank you for playing the free demo!"
msgstr "感謝賞玩免費演示！"

#. UI.DRESSUP_AVATAR.DRESSED_BY_FMT
msgctxt "UI.DRESSUP_AVATAR.DRESSED_BY_FMT"
msgid "Dressed by {name}"
msgstr "由{name}穿上"

#. UI.DRESSUP_AVATAR.UNDRESSED_BY_FMT
msgctxt "UI.DRESSUP_AVATAR.UNDRESSED_BY_FMT"
msgid "Undressed by {name}"
msgstr "由{name}脫下"

#. UI.EULADIALOG.ACCEPT
msgctxt "UI.EULADIALOG.ACCEPT"
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#. UI.EULADIALOG.AGREEMENT_UPDATED
msgctxt "UI.EULADIALOG.AGREEMENT_UPDATED"
msgid "The EULA has been updated and needs your review."
msgstr "使用者授權合約已更新，請查閱。"

#. UI.EULADIALOG.DECLINE
msgctxt "UI.EULADIALOG.DECLINE"
msgid "Decline"
msgstr "下降"

#. UI.EULADIALOG.DECLINE_CONFIRMATION_BODY
msgctxt "UI.EULADIALOG.DECLINE_CONFIRMATION_BODY"
msgid "You will not be able to play online. Are you sure?"
msgstr "你將無法線上玩遊戲。確定嗎？"

#. UI.EULADIALOG.DECLINE_CONFIRMATION_TITLE
msgctxt "UI.EULADIALOG.DECLINE_CONFIRMATION_TITLE"
msgid "Decline the EULA?"
msgstr "拒絕使用者授權合約？"

#. UI.EULADIALOG.TITLE
msgctxt "UI.EULADIALOG.TITLE"
msgid "End User License Agreement"
msgstr "使用者授權合約"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.BODY
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.BODY"
msgid "Searching for available matches"
msgstr "正在搜索可用的比賽"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.CONNECTING_TO_SERVER
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.CONNECTING_TO_SERVER"
msgid "Connecting to Server: {server}"
msgstr "正在連接伺服器： {server}"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.JOIN_BTN
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.JOIN_BTN"
msgid "Join"
msgstr "加入"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_BROWSE
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_BROWSE"
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_CLOSE
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_HOST
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_HOST"
msgid "Custom Match"
msgstr "自訂比賽"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_MSG
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_MSG"
msgid "No servers could be found matching the quick match criteria."
msgstr "未找到符合快速參賽條件的伺服器。"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_TITLE
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_TITLE"
msgid "Quick Match Failed"
msgstr "快速參賽失敗"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.TITLE
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.TITLE"
msgid "Quick Match"
msgstr "快速參賽"

#. UI.FOOD_TYPES.BERRY
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.BERRY"
msgid "Berry"
msgstr "漿果"

#. UI.FOOD_TYPES.BURNT
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.BURNT"
msgid "Burnt"
msgstr "燒焦的"

#. UI.FOOD_TYPES.ELEMENTAL
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.ELEMENTAL"
msgid "Elemental"
msgstr "元素"

#. UI.FOOD_TYPES.GEARS
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.GEARS"
msgid "Gears"
msgstr "齒輪"

#. UI.FOOD_TYPES.GENERIC
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.GENERIC"
msgid "Edible"
msgstr "可食用"

#. UI.FOOD_TYPES.GOODIES
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.GOODIES"
msgid "Goodies"
msgstr "好東西"

#. UI.FOOD_TYPES.HORRIBLE
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.HORRIBLE"
msgid "Horrible"
msgstr "可怕"

#. UI.FOOD_TYPES.INSECT
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.INSECT"
msgid "Insect"
msgstr "昆蟲"

#. UI.FOOD_TYPES.MEAT
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.MEAT"
msgid "Meat"
msgstr "肉"

#. UI.FOOD_TYPES.MONSTER
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.MONSTER"
msgid "Monstrous"
msgstr "怪獸"

#. UI.FOOD_TYPES.RAW
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.RAW"
msgid "Raw"
msgstr "生的"

#. UI.FOOD_TYPES.ROUGHAGE
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.ROUGHAGE"
msgid "Roughage"
msgstr "粗食"

#. UI.FOOD_TYPES.SEEDS
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.SEEDS"
msgid "Seed"
msgstr "種子"

#. UI.FOOD_TYPES.VEGGIE
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.VEGGIE"
msgid "Veggie"
msgstr "素食"

#. UI.FOOD_TYPES.WOOD
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.WOOD"
msgid "Wood"
msgstr "木製品"

#. UI.GAMEMODES.CUSTOM
msgctxt "UI.GAMEMODES.CUSTOM"
msgid "Custom Game"
msgstr "自訂遊戲"

#. UI.GAMEMODES.ENDLESS
msgctxt "UI.GAMEMODES.ENDLESS"
msgid "Endless"
msgstr "無盡"

#. UI.GAMEMODES.ENDLESS_DESCRIPTION
msgctxt "UI.GAMEMODES.ENDLESS_DESCRIPTION"
msgid "A neverending Don't Starve sandbox.\n\n* Enter the world through the Florid Postern.\n* Become a ghost when you die (no sanity drain).\n* Resurrection is always available via the Florid Postern."
msgstr "從不結束的《饑荒》沙箱。\n\n*通過絢麗之門進入世界。\n*你死的時候就變成鬼魂了。\n*通過絢麗之門隨時都可以復活。"

#. UI.GAMEMODES.LAVAARENA
msgctxt "UI.GAMEMODES.LAVAARENA"
msgid "The Forge"
msgstr "熔爐"

#. UI.GAMEMODES.LAVAARENA_DESCRIPTION
msgctxt "UI.GAMEMODES.LAVAARENA_DESCRIPTION"
msgid "Prove yourself to Battlemaster Pugna in this Gate Realm.\n* Enter the world through the Molten Gateway.\n* No hunger or sanity.\n* Use what you can find. No outside weapons in the Pit!"
msgstr "在這個門界裡向戰鬥大師普格納證明你自己。\n* 通過熔火大門進入這個世界。\n* 無饑餓或理智值設定。\n* 使用你能找到的一切。戰坑內不准使用外界武器！"

#. UI.GAMEMODES.QUAGMIRE
msgctxt "UI.GAMEMODES.QUAGMIRE"
msgid "The Gorge"
msgstr "暴食"

#. UI.GAMEMODES.QUAGMIRE_DESCRIPTION
msgctxt "UI.GAMEMODES.QUAGMIRE_DESCRIPTION"
msgid "Cook delicious dishes to appease the Eternal Gnaw in this Gate Realm.\n* Enter the world through the Mossy Gateway.\n* No nighttime.\n* Use what you can find to cook offerings for the altar!"
msgstr "在這個門界中烹飪佳餚安撫不朽的饕餮。\n * 通過苔蘚大門進入這個世界。\n * 沒有夜晚。\n * 用你能找到的東西煮出祭品，供奉到祭壇！"

#. UI.GAMEMODES.SURVIVAL
msgctxt "UI.GAMEMODES.SURVIVAL"
msgid "Survival"
msgstr "生存"

#. UI.GAMEMODES.SURVIVAL_DESCRIPTION
msgctxt "UI.GAMEMODES.SURVIVAL_DESCRIPTION"
msgid "We survive together, we die together!\n\n* Enter the world through the Florid Postern.\n* Become a ghost when you die.\n* Ghost players cause a sanity drain for living players."
msgstr "我們生死與共！\n\n*通過絢麗之門進入世界。\n*你死的時候就變成鬼魂了。\n*鬼魂玩家導致活著的玩家的智力流失."

#. UI.GAMEMODES.UNKNOWN
msgctxt "UI.GAMEMODES.UNKNOWN"
msgid "Game Mode Unknown"
msgstr "遊戲模式未知"

#. UI.GAMEMODES.UNKNOWN_DESCRIPTION
msgctxt "UI.GAMEMODES.UNKNOWN_DESCRIPTION"
msgid "We could not retrieve the details of this game mode."
msgstr "我們無法檢索這個遊戲模式的任何細節。"

#. UI.GAMEMODES.WILDERNESS
msgctxt "UI.GAMEMODES.WILDERNESS"
msgid "Wilderness"
msgstr "荒野"

#. UI.GAMEMODES.WILDERNESS_DESCRIPTION
msgctxt "UI.GAMEMODES.WILDERNESS_DESCRIPTION"
msgid "It's wild and dangerous out there!\n\n* Enter at a random location in the world.\n* No safety net. If you die: try, try again.\n* Those you encounter may or may not be friendly."
msgstr "那裡荒涼又危險！\n\n*隨機進入世界的一個地方。\n*沒有安全網。要是你死了：試一下，再試一下。\n*你遇到的人可能友好或者不友好。"

#. UI.GENDERSTRINGS.DEFAULT.ONE
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.DEFAULT.ONE"
msgid "they"
msgstr "他們"

#. UI.GENDERSTRINGS.DEFAULT.TWO
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.DEFAULT.TWO"
msgid "their"
msgstr "他們的"

#. UI.GENDERSTRINGS.FEMALE.ONE
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.FEMALE.ONE"
msgid "she"
msgstr "她"

#. UI.GENDERSTRINGS.FEMALE.TWO
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.FEMALE.TWO"
msgid "her"
msgstr "她的"

#. UI.GENDERSTRINGS.MALE.ONE
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.MALE.ONE"
msgid "he"
msgstr "他"

#. UI.GENDERSTRINGS.MALE.TWO
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.MALE.TWO"
msgid "his"
msgstr "他的"

#. UI.GENDERSTRINGS.ROBOT.ONE
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.ROBOT.ONE"
msgid "they"
msgstr "它"

#. UI.GENDERSTRINGS.ROBOT.TWO
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.ROBOT.TWO"
msgid "their"
msgstr "他們的"

#. UI.INTENTION.ANY
msgctxt "UI.INTENTION.ANY"
msgid "Any"
msgstr "任意"

#. UI.INTENTION.COMPETITIVE
msgctxt "UI.INTENTION.COMPETITIVE"
msgid "Competitive"
msgstr "競爭"

#. UI.INTENTION.COOPERATIVE
msgctxt "UI.INTENTION.COOPERATIVE"
msgid "Cooperative"
msgstr "合作"

#. UI.INTENTION.MADNESS
msgctxt "UI.INTENTION.MADNESS"
msgid "Madness"
msgstr "瘋狂"

#. UI.INTENTION.SOCIAL
msgctxt "UI.INTENTION.SOCIAL"
msgid "Social"
msgstr "社交"

#. UI.ITEM_SCREEN.BACK
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.BACK"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. UI.ITEM_SCREEN.DISABLED_TOAST_TOOLTIP
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.DISABLED_TOAST_TOOLTIP"
msgid "This requires more science!"
msgstr "這需要更多科學！"

#. UI.ITEM_SCREEN.DISABLED_YOTB_TOOLTIP
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.DISABLED_YOTB_TOOLTIP"
msgid "New beefalo grooming option!"
msgstr "全新的皮弗婁牛裝扮選項！"

#. UI.ITEM_SCREEN.ENABLED_TOAST_TOOLTIP
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.ENABLED_TOAST_TOOLTIP"
msgid "Open"
msgstr "打開"

#. UI.ITEM_SCREEN.NEW_SKIN
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.NEW_SKIN"
msgid "You got a skin for %s!"
msgstr "你為 %s 拿到了皮膚。"

#. UI.ITEM_SCREEN.NEXT_ITEM
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.NEXT_ITEM"
msgid "Put it Away"
msgstr "放到一邊"

#. UI.ITEM_SCREEN.NORMAL_POPUP_TITLE
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.NORMAL_POPUP_TITLE"
msgid "received..."
msgstr "已收到…"

#. UI.ITEM_SCREEN.OK_BUTTON
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.OK_BUTTON"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. UI.ITEM_SCREEN.OPENING
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.OPENING"
msgid "Opening"
msgstr "打開中"

#. UI.ITEM_SCREEN.OPEN_BUTTON
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.OPEN_BUTTON"
msgid "Open Now!"
msgstr "現在打開！"

#. UI.ITEM_SCREEN.OPEN_NEXT
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.OPEN_NEXT"
msgid "Proceed"
msgstr "繼續"

#. UI.ITEM_SCREEN.RECEIVED
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.RECEIVED"
msgid "You Received"
msgstr "你收到"

#. UI.ITEM_SCREEN.USE_LATER
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.USE_LATER"
msgid "Use Later"
msgstr "稍後使用"

#. UI.ITEM_SCREEN.USE_NOW
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.USE_NOW"
msgid "Use Now"
msgstr "現在使用"

#. UI.ITEM_SERVER.CONNECT
msgctxt "UI.ITEM_SERVER.CONNECT"
msgid "Contacting Klei Servers"
msgstr "正在連接科雷伺服器"

#. UI.ITEM_SERVER.FAILED_DEFAULT
msgctxt "UI.ITEM_SERVER.FAILED_DEFAULT"
msgid "Sorry!\nFailed to contact Klei Servers. Please try again."
msgstr "抱歉！\n連接Klei伺服器失敗。請重試。"

#. UI.ITEM_SERVER.FAILED_EVENT_TITLE
msgctxt "UI.ITEM_SERVER.FAILED_EVENT_TITLE"
msgid "Achievements Failure"
msgstr "成就失敗"

#. UI.ITEM_SERVER.FAILED_IAP_RATE_LIMITED
msgctxt "UI.ITEM_SERVER.FAILED_IAP_RATE_LIMITED"
msgid "Unable to start a new transaction due to being rate limited. Please slow down and try again later."
msgstr "由於受到限制，無法開始新的交易。請放慢速度，稍後再試。"

#. UI.ITEM_SERVER.FAILED_MULTIPLE_PENDING_PURCHASES
msgctxt "UI.ITEM_SERVER.FAILED_MULTIPLE_PENDING_PURCHASES"
msgid "Unable to start a new transaction due to having an outstanding purchase active. Please close all other purchases, and try again later."
msgstr "由於有一筆當前未完成的購買，無法開始新的交易。請關閉所有其他的購買，稍後再試。"

#. UI.ITEM_SERVER.FAILED_TITLE
msgctxt "UI.ITEM_SERVER.FAILED_TITLE"
msgid "Purchase Failure"
msgstr "購買失敗"

#. UI.ITEM_SKIN_DEFAULTS.TITLE
msgctxt "UI.ITEM_SKIN_DEFAULTS.TITLE"
msgid "Curios for Starting Items"
msgstr "起始物品珍寶"

#. UI.LAVAARENA_QUESTS_HISTORY_PANEL.TAB_TITLE
msgctxt "UI.LAVAARENA_QUESTS_HISTORY_PANEL.TAB_TITLE"
msgid "Completed Quests"
msgstr "已完成任務"

#. UI.LAVAARENA_SUMMARY_PANEL.LAQ_DAILYMATCH
msgctxt "UI.LAVAARENA_SUMMARY_PANEL.LAQ_DAILYMATCH"
msgid "Daily Match Bonus"
msgstr "每日比賽獎勵"

#. UI.LAVAARENA_SUMMARY_PANEL.LAQ_DAILYWIN
msgctxt "UI.LAVAARENA_SUMMARY_PANEL.LAQ_DAILYWIN"
msgid "Daily Victory Bonus"
msgstr "每日勝利獎勵"

#. UI.LAVAARENA_SUMMARY_PANEL.TAB_TITLE
msgctxt "UI.LAVAARENA_SUMMARY_PANEL.TAB_TITLE"
msgid "The Forge"
msgstr "熔爐"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_DICEVOTE
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_DICEVOTE"
msgid "Access the Server Commands menu from the Pause Screen to start votes or roll a dice."
msgstr "從暫停螢幕進入伺服器命令功能表，開始投票或擲骰子。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_DISABLE_TIPS
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_DISABLE_TIPS"
msgid "Is your mind already bursting with secret knowledge? You can turn off Loading Tips anytime in the Options menu."
msgstr "你的腦子裡是不是已經裝滿秘密知識了？你可以隨時在選項功能表中關閉提示。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_ENDLESS_MODE
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_ENDLESS_MODE"
msgid "When creating a new world, switch the Game Mode to Endless to allow you and your friends to revive themselves at the Florid Postern."
msgstr "創建新世界時，將遊戲模式切換到無盡模式，你和你的朋友們就能在絢麗之門復活自己了。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_HOLD_ACTION
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_HOLD_ACTION"
msgid "Hold {action} to automatically pick up nearby items and perform actions. Just make sure you're holding the right tool for the job!"
msgstr "按住{action}就能自動撿起周圍的物品和行動。不過要確保你手裡拿著正確的工具！"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_HOLD_INSPECT
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_HOLD_INSPECT"
msgid "Hold {inspect} to inspect the world around you."
msgstr "按住{inspect}檢查你周圍的世界。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_ROLLBACK
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_ROLLBACK"
msgid "Server hosts can roll back one day or regenerate the world by accessing the Server Commands menu in the Pause Screen."
msgstr "創建伺服器的玩家可以通過暫停螢幕的伺服器指令回檔一天，或是重新生成世界。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_ROTATE_CAMERA
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_ROTATE_CAMERA"
msgid "Press {rotateleft} & {rotateright} to rotate your view of the world."
msgstr "按{rotateleft}和{rotateright}來旋轉視角。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_SHOW_MAP
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_SHOW_MAP"
msgid "Press {map} to take a quick glance at your map."
msgstr "按{map}快速流覽地圖。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_VIGNETTES
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_VIGNETTES"
msgid "Customize your loading screens in the Vignette section of the Curio Cabinet if you're looking for a little change of scenery."
msgstr "如果你想換換風景看，可以在珍寶櫃的載入螢幕選項中自訂你的載入螢幕。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_WORLDGEN
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_WORLDGEN"
msgid "Meddle with World Gen settings in the Options menu to shape a world to your liking."
msgstr "在選項功能表中調整創世界的設置，生成一個符合你喜好的世界。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_ATTACK
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_ATTACK"
msgid "Hold {attack} to attack enemies."
msgstr "按住{attack}攻擊敵人。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_BIND_CONTROLS
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_BIND_CONTROLS"
msgid "Play with Controls Settings in the Options Menu to fit your control needs."
msgstr "在選項功能表中通過控制設置，調整你的操作輸入。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_CHAT
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_CHAT"
msgid "Press {chat} to talk to other players. If you wish to speak privately, press {whisper} to whisper to someone."
msgstr "按{chat}跟其他玩家聊天，按{whisper}私聊。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_DROP_ITEMS
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_DROP_ITEMS"
msgid "Hold {modifier} and {secondary} to quick drop items from your inventory."
msgstr "按住{modifier}和{secondary}快速丟棄你物品欄中的物品。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_FORCE_ATTACK
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_FORCE_ATTACK"
msgid "Hold {modifier} + {attack} to attack anything that looks at you sideways, even friends."
msgstr "按住{modifier} + {attack}攻擊任何你看不對眼的物件，哪怕是朋友。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_HALF_STACK
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_HALF_STACK"
msgid "Hold {modifier} and {primary} on stacks of items in your inventory to quickly grab half the stack."
msgstr "在物品欄的物品堆上按住{modifier}和{primary}可以快速抓取一半的該物品。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_HOLD_MOUSE
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_HOLD_MOUSE"
msgid "Hold down {primary} to automatically harvest nearby items or attack, whatever suits your fancy!"
msgstr "按住{primary}可以自動收穫周圍的物品或進攻，都由你定！"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_INSPECT_SELF
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_INSPECT_SELF"
msgid "Press {inspectself} to take a look at which item and character skins you are using."
msgstr "按{inspectself}可以查看你正在使用的物品和人物皮膚。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_INVENTORY_SLOTS
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_INVENTORY_SLOTS"
msgid "Press {inv_0}-{inv_9} to quickly use items carried in your main inventory."
msgstr "按{inv_0}-{inv_9}可以快捷使用你主要物品欄中的物品。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_PLAYER_STATUS
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_PLAYER_STATUS"
msgid "Keep tabs on your fellow Survivors by pressing the {playerstatus} key."
msgstr "按{playerstatus}鍵查看同行倖存者的狀態。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_DARKNESS_CHARLIE
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_DARKNESS_CHARLIE"
msgid "In the Constant, the darkness has a name. Have you met Charlie yet?"
msgstr "永恆領域的黑暗有一個名字。你碰到過查理沒有？"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_MAXWELL_PAST
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_MAXWELL_PAST"
msgid "Maxwell (né William Carter) was once nothing more than a humble stage magician, until the discovery of a mysterious tome changed the course of his life forever."
msgstr "麥斯威爾（曾用名威廉·卡特）曾經只是一個卑微的舞臺魔術師。在發現一本神秘的舊典籍後，他的生活軌跡發生了永久的改變。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_MAXWELL_SURVIVORS
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_MAXWELL_SURVIVORS"
msgid "Once the King of the Nightmare Throne, Maxwell now finds himself surviving alongside the very people he once tormented. Needless to say, it makes for a bit of an... awkward atmosphere."
msgstr "昨日還坐在噩夢王座上的國王麥斯威爾，現如今居然淪落到跟他折磨過的人一起求生。不用說，這樣的氣氛確實有點……尷尬。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_PORTALS
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_PORTALS"
msgid "\"It seems that every time we discover a doorway out of this terrible place, it just leads to more strange worlds with new horrors to endure. Still, I can't give up hope that one day we'll find a doorway that will take us home...\" -W"
msgstr "“似乎我們每發現一扇可能離開這個可怕地方的門，進去之後看到的都是更陌生的世界，然後經歷新的恐怖。儘管如此，我仍不願放棄希望，希望有天我們會找到一扇能帶我們回家的門……”-W"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_THEM
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_THEM"
msgid "\"You can't run from Them forever. Take it from me, pal.\" -M"
msgstr "“聽我的，朋友：你躲得了他們一時，躲不了一世。”-M"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_TIME
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_TIME"
msgid "Time moves differently in the Constant. Instead of a monotonous forward march, seconds and eternities seem to throw caution to the wind and do-si-do backwards and forwards as they please."
msgstr "時間在永恆領域中變得調皮起來：不再只是單調前行；秒和永恆將所有的小心翼翼都扔到了風裡，舞步隨心所欲地向前和向後。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WALTER
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WALTER"
msgid "Walter's time in the Pinetree Pioneers has made him more prepared than most for surviving in the wilderness. Unfortunately, this is undermined somewhat by his blind fascination with monsters."
msgstr "沃爾特松樹先鋒隊的經歷使他比大多數人更擅長野外生存。不幸的是，他對怪物的盲目迷戀在一定程度上削弱了他的求生能力。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WARNING
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WARNING"
msgid "\"Nothing here is what it seems. If you're reading this, keep an eye on the rabbits, don't trust the statues, and don't mistake that thing hanging in the night sky for the moon...\" -W"
msgstr "“這裡沒有什麼是它看起來的那樣。如果你正在讀這些文字，請留意兔子，不要相信雕像，也不要誤以為那輪掛在夜空的東西是月亮……”-W"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WEBBER
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WEBBER"
msgid "Once upon a time, a little boy was swallowed up whole by a big hungry spider. Now they share everything; a body, a mind, and the name Webber."
msgstr "很久以前，一個小男孩被一隻饑餓的大蜘蛛整個吞掉了。現在他們共用一切；身體、大腦，還有韋伯這個名字。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WENDY
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WENDY"
msgid "Nothing could ever come between Wendy and her twin sister Abigail. Some bonds transcend even death."
msgstr "溫蒂和她的雙胞胎姐妹阿比蓋爾親密無間。有些紐帶甚至能超越死亡。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WICKERBOTTOM
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WICKERBOTTOM"
msgid "Wickerbottom is of the firm belief that the pen is mightier than the sword. Words hold great power when used correctly."
msgstr "薇克巴頓堅信筆比劍更有力量。只要使用得當，文字就能發揮巨大的力量。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WILLOW
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WILLOW"
msgid "Nothing brings Willow more comfort than snuggling her faithful teddy bear Bernie, and committing a playful bit of arson."
msgstr "薇洛在依偎著她忠實的泰迪熊伯尼時會感到快樂，哦，對了，還有玩火。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WILSON_UNI
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WILSON_UNI"
msgid "Wilson chose the path of an independent Gentleman Scientist after finding the university environment to be too stifling for a man of his ambitions. (The enormous bill the university sent him to pay for repairs to the chemistry lab had absolutely nothing to do with this.)"
msgstr "威爾遜在發現大學環境對他這樣一個有雄心壯志的人來說太過窒息，於是走上了獨立的紳士科學家之路。(與大學寄給他的修理化學實驗室的巨額帳單絕對無關)。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WINONA_CHARLIE
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WINONA_CHARLIE"
msgid "Growing up, Winona always looked out for her younger sister. Even now, she can't help but feel that one day she'll be able to reach out into the darkness and pull Charlie back."
msgstr "在成長過程中，薇諾娜盡到了照顧妹妹的義務。即使是現在，她也常常感覺到有一天她能夠伸手到黑暗中把查理拉回來。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WOODIE
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WOODIE"
msgid "Even with all the steps Woodie has taken to control his were-curse, there's little that can be done on nights when the moon is at its fullest."
msgstr "即使伍迪想盡辦法來控制他的變身詛咒，但在月圓之夜，他還是會被其控制。"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.LOCAL_PLAYER_READY_CANCEL_HELPTEXT
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.LOCAL_PLAYER_READY_CANCEL_HELPTEXT"
msgid "Wait, I'm not ready!"
msgstr "等一下，我還沒準備好！"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.LOCAL_PLAYER_READY_TO_START
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.LOCAL_PLAYER_READY_TO_START"
msgid "Ready to start"
msgstr "準備開始"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.LOCAL_PLAYER_VOTE_TO_START
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.LOCAL_PLAYER_VOTE_TO_START"
msgid "Vote to start with {num}/{max} players"
msgstr "投票與 {num}/{max} 位玩家開始"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.PLAYER_READY_TO_START
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.PLAYER_READY_TO_START"
msgid "Ready"
msgstr "準備"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.PLAYER_VOTED_TO_FORCE_START
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.PLAYER_VOTED_TO_FORCE_START"
msgid "Voted To Start"
msgstr "已投票開局"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.SPAWN_DELAY
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.SPAWN_DELAY"
msgid "Match starts in {time}"
msgstr "{time} 後開始比賽"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_BODY
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_BODY"
msgid "You are voting to start the match without a full server.\nThe difficulty does not scale based on the number of players.\nThis will be a more challenging experience."
msgstr "你正在投票表示要在伺服器未滿的情況下開始比賽。\n難度不會根據玩家人數調整。\n這種遊戲體驗將會更有挑戰性。"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_CANCEL
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_CONTINUE
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_CONTINUE"
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_TITLE
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_TITLE"
msgid "Voting to Start"
msgstr "投票開局"

#. UI.MYSTERYBOXSCREEN.BOXES
msgctxt "UI.MYSTERYBOXSCREEN.BOXES"
msgid "My Chests"
msgstr "我的箱子"

#. UI.MYSTERYBOXSCREEN.OK
msgctxt "UI.MYSTERYBOXSCREEN.OK"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. UI.MYSTERYBOXSCREEN.OPEN_BOX
msgctxt "UI.MYSTERYBOXSCREEN.OPEN_BOX"
msgid "Open Chest"
msgstr "打開箱子"

#. UI.MYSTERYBOXSCREEN.OUT_OF_BOXES_BODY
msgctxt "UI.MYSTERYBOXSCREEN.OUT_OF_BOXES_BODY"
msgid "You have no chests in your treasury.\nStart playing to earn some!"
msgstr "你的寶庫裡沒有箱子。\n開始遊戲，贏一些回來！"

#. UI.MYSTERYBOXSCREEN.OUT_OF_BOXES_BODY_NO_EVENT
msgctxt "UI.MYSTERYBOXSCREEN.OUT_OF_BOXES_BODY_NO_EVENT"
msgid "You have no chests in your treasury."
msgstr "你的寶庫裡沒有箱子。"

#. UI.MYSTERYBOXSCREEN.TITLE
msgctxt "UI.MYSTERYBOXSCREEN.TITLE"
msgid "The Treasury"
msgstr "寶庫"

#. UI.MYSTERYBOXSCREEN.TOOLTIP_BOXES
msgctxt "UI.MYSTERYBOXSCREEN.TOOLTIP_BOXES"
msgid "View the chests in your inventory"
msgstr "查看你物品欄裡的箱子"

#. UI.PLAYER_AVATAR.AGE_DAY
msgctxt "UI.PLAYER_AVATAR.AGE_DAY"
msgid "Day"
msgstr "白天"

#. UI.PLAYER_AVATAR.AGE_DAYS
msgctxt "UI.PLAYER_AVATAR.AGE_DAYS"
msgid "Days"
msgstr "天"

#. UI.PLAYER_AVATAR.AGE_SURVIVED
msgctxt "UI.PLAYER_AVATAR.AGE_SURVIVED"
msgid "Survived"
msgstr "生存了"

#. UI.PLAYER_AVATAR.CHOOSING
msgctxt "UI.PLAYER_AVATAR.CHOOSING"
msgid "is choosing their survivor"
msgstr "正在選擇冒險家"

#. UI.PLAYER_AVATAR.CLOSE
msgctxt "UI.PLAYER_AVATAR.CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. UI.PLAYER_AVATAR.STEAM
msgctxt "UI.PLAYER_AVATAR.STEAM"
msgid "View Profile"
msgstr "查看個人資訊"

#. UI.POPUPDIALOG.BODY.DEFAULT
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.BODY.DEFAULT"
msgid "You have received an alert. Don't let this happen again."
msgstr "你已經收到警告。不要讓這種情況再次發生了。"

#. UI.POPUPDIALOG.BODY.DIRECT_JOIN_FAILED
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.BODY.DIRECT_JOIN_FAILED"
msgid "Something went wrong while trying to direct join a server."
msgstr "試著直接加入伺服器的時候出錯了。"

#. UI.POPUPDIALOG.BODY.SERVER_ERROR_BANNED_GAME
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.BODY.SERVER_ERROR_BANNED_GAME"
msgid "Your server will not be joinable until the name or description has been changed. Repeated violations will result in a permanent ban."
msgstr "直到名稱或描述改變後，才可以加入你的伺服器。重複違規會導致永久禁止。"

#. UI.POPUPDIALOG.BODY.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_DESC
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.BODY.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_DESC"
msgid "Your server will not be joinable until the description has been changed. Repeated violations will result in a permanent ban."
msgstr "直到描述改變後，才可以加入你的伺服器。重複違規會導致永久禁止。"

#. UI.POPUPDIALOG.BODY.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_NAME
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.BODY.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_NAME"
msgid "Your server will not be joinable until the name has been changed. Repeated violations will result in a permanent ban."
msgstr "直到名稱改變後，才可以加入你的伺服器。重複違規會導致永遠禁止。"

#. UI.POPUPDIALOG.OK
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.OK"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. UI.POPUPDIALOG.TITLE.DEFAULT
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.TITLE.DEFAULT"
msgid "Alert!"
msgstr "提醒！"

#. UI.POPUPDIALOG.TITLE.DIRECT_JOIN_FAILED
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.TITLE.DIRECT_JOIN_FAILED"
msgid "Failed to Direct Join Game"
msgstr "無法直接加入遊戲"

#. UI.POPUPDIALOG.TITLE.SERVER_ERROR_BANNED_GAME
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.TITLE.SERVER_ERROR_BANNED_GAME"
msgid "Terms of Service Violation"
msgstr "服務條款違規"

#. UI.POPUPDIALOG.TITLE.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_DESC
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.TITLE.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_DESC"
msgid "Terms of Service Violation - Description"
msgstr "服務條款違規——描述"

#. UI.POPUPDIALOG.TITLE.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_NAME
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.TITLE.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_NAME"
msgid "Terms of Service Violation - Name"
msgstr "服務條款違規——名稱"

#. UI.PORTRAIT.DIFFICULTY
msgctxt "UI.PORTRAIT.DIFFICULTY"
msgid "Difficulty"
msgstr "難度"

#. UI.PORTRAIT.HP
msgctxt "UI.PORTRAIT.HP"
msgid "HP"
msgstr "HP"

#. UI.PORTRAIT.ITEMS
msgctxt "UI.PORTRAIT.ITEMS"
msgid "Items"
msgstr "物品"

#. UI.PRESENCE.INVITATION
msgctxt "UI.PRESENCE.INVITATION"
msgid "Let's play Don't Starve Together.... together!"
msgstr "我們一起來玩《饑荒連線版》吧……一起玩！"

#. UI.PRESENCE.PLAY_TOGETHER_BODY
msgctxt "UI.PRESENCE.PLAY_TOGETHER_BODY"
msgid "You can join a server or host your own. Invitations will be sent to the rest of your party once you are in the game."
msgstr "您可以加入一個伺服器或者自己創建一個伺服器。一旦您進入遊戲，就會向您的其他夥伴們發出邀請。"

#. UI.PRESENCE.PLAY_TOGETHER_TITLE
msgctxt "UI.PRESENCE.PLAY_TOGETHER_TITLE"
msgid "Play Together"
msgstr "一起玩"

#. UI.PRESENCE.SESSION_NOT_FOUND_BODY
msgctxt "UI.PRESENCE.SESSION_NOT_FOUND_BODY"
msgid "The session you are trying to join is no longer available"
msgstr "你嘗試加入的會話已經不再可用了"

#. UI.PRESENCE.SESSION_NOT_FOUND_TITLE
msgctxt "UI.PRESENCE.SESSION_NOT_FOUND_TITLE"
msgid "Session Not Found"
msgstr "未發現會話"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.BODY
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.BODY"
msgid "Searching for servers"
msgstr "正在搜索伺服器"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.CONNECTING_TO_SERVER
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.CONNECTING_TO_SERVER"
msgid "Connecting to Server: {server}"
msgstr "正在連接伺服器： {server}"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.JOIN_BTN
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.JOIN_BTN"
msgid "Join"
msgstr "加入"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_BROWSE
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_BROWSE"
msgid "Browse Games"
msgstr "流覽遊戲"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_CLOSE
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_HOST
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_HOST"
msgid "Host Game"
msgstr "遊戲"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_MSG
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_MSG"
msgid "No servers could be found matching the quick join criteria."
msgstr "未找到符合快速參賽條件的伺服器。"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_TITLE
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_TITLE"
msgid "Quick Join Failed"
msgstr "快速加入失敗"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.TITLE
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.TITLE"
msgid "Quick Join"
msgstr "快速加入"

#. UI.QUITTING
msgctxt "UI.QUITTING"
msgid "Packing up the science."
msgstr "正在打包科學技術。"

#. UI.QUITTINGTITLE
msgctxt "UI.QUITTINGTITLE"
msgid "Quitting!"
msgstr "正在退出！"

#. UI.RARITY.Character
msgctxt "UI.RARITY.Character"
msgid "Character"
msgstr "角色"

#. UI.RARITY.CharacterModifier
msgctxt "UI.RARITY.CharacterModifier"
msgid ""
msgstr ""

#. UI.RARITY.Classy
msgctxt "UI.RARITY.Classy"
msgid "Classy"
msgstr "上等"

#. UI.RARITY.Common
msgctxt "UI.RARITY.Common"
msgid "Common"
msgstr "普通"

#. UI.RARITY.Complimentary
msgctxt "UI.RARITY.Complimentary"
msgid "Complimentary"
msgstr "免費"

#. UI.RARITY.Distinguished
msgctxt "UI.RARITY.Distinguished"
msgid "Distinguished"
msgstr "傑出"

#. UI.RARITY.Elegant
msgctxt "UI.RARITY.Elegant"
msgid "Elegant"
msgstr "優雅"

#. UI.RARITY.Event
msgctxt "UI.RARITY.Event"
msgid "Event (Limited-Time Use)"
msgstr "事件（限時使用）"

#. UI.RARITY.HeirloomClassy
msgctxt "UI.RARITY.HeirloomClassy"
msgid "Heirloom Classy"
msgstr "祖傳上等"

#. UI.RARITY.HeirloomDistinguished
msgctxt "UI.RARITY.HeirloomDistinguished"
msgid "Heirloom Distinguished"
msgstr "祖傳傑出"

#. UI.RARITY.HeirloomElegant
msgctxt "UI.RARITY.HeirloomElegant"
msgid "Heirloom Elegant"
msgstr "祖傳優雅"

#. UI.RARITY.HeirloomSpiffy
msgctxt "UI.RARITY.HeirloomSpiffy"
msgid "Heirloom Spiffy"
msgstr "祖傳酷炫"

#. UI.RARITY.Inspired
msgctxt "UI.RARITY.Inspired"
msgid "Inspired - "
msgstr "啟發-"

#. UI.RARITY.Loyal
msgctxt "UI.RARITY.Loyal"
msgid "Loyal"
msgstr "忠誠"

#. UI.RARITY.ProofOfPurchase
msgctxt "UI.RARITY.ProofOfPurchase"
msgid "Proof Of Purchase"
msgstr "購買憑證"

#. UI.RARITY.Reward
msgctxt "UI.RARITY.Reward"
msgid "Reward"
msgstr "獎勵"

#. UI.RARITY.Spiffy
msgctxt "UI.RARITY.Spiffy"
msgid "Spiffy"
msgstr "炫酷"

#. UI.RARITY.Timeless
msgctxt "UI.RARITY.Timeless"
msgid "Timeless"
msgstr "永恆"

#. UI.RARITY.Woven
msgctxt "UI.RARITY.Woven"
msgid "Woven - "
msgstr "織造-"

#. UI.REDEEMDIALOG.ACCEPTED
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.ACCEPTED"
msgid "Success: Code Accepted!"
msgstr "成功：兌換碼正確！"

#. UI.REDEEMDIALOG.ALREADY_REDEEMED
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.ALREADY_REDEEMED"
msgid "This code has already been redeemed. Maybe by you?"
msgstr "這個兌換碼已經被使用。是你換的嗎？"

#. UI.REDEEMDIALOG.CANCEL
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.REDEEMDIALOG.CURRENCY_FMT
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.CURRENCY_FMT"
msgid "{currency_amt} {currency}!"
msgstr "{currency_amt} {currency}！"

#. UI.REDEEMDIALOG.FAILED_TO_CONTACT
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.FAILED_TO_CONTACT"
msgid "Sorry, it looks like the server's not answering right now. Please try again later."
msgstr "不好意思，伺服器現在好像沒有回應。請稍後重試。"

#. UI.REDEEMDIALOG.INVALID_CODE
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.INVALID_CODE"
msgid "That code wasn't quite right. Please try again."
msgstr "兌換碼不正確。請再次嘗試。"

#. UI.REDEEMDIALOG.LEGALESE
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.LEGALESE"
msgid "Delivery time may vary due to temporal portal anomalies. Wilson is not responsible for emotional injuries caused by waiting. Gifts may result in bragging, unexpected delight, and/or enhanced gameplay experiences."
msgstr "鑒於傳送門的異常現象，交付時間可能有所異同。\n威爾遜不對等待造成的情緒傷害負責。你獲得的禮物\n可能會很贊、出人意料並/或能改善你的遊戲體驗。"

#. UI.REDEEMDIALOG.MENU_BUTTON_DESC
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.MENU_BUTTON_DESC"
msgid "Transmute some codes into something useful."
msgstr "將兌換碼轉換為有用的東西。"

#. UI.REDEEMDIALOG.MENU_BUTTON_TITLE
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.MENU_BUTTON_TITLE"
msgid "Redeem Codes"
msgstr "使用兌換碼"

#. UI.REDEEMDIALOG.SUBMIT
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.SUBMIT"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. UI.REDEEMDIALOG.TITLE
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.TITLE"
msgid "Enter Your Code"
msgstr "輸入兌換碼"

#. UI.SAVELOAD.CANCEL
msgctxt "UI.SAVELOAD.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.SAVELOAD.DATA_DAMAGED
msgctxt "UI.SAVELOAD.DATA_DAMAGED"
msgid "Oh no! Your save data has become corrupt and cannot be used."
msgstr "噢不！你保存的資料已經毀壞，不能使用了。"

#. UI.SAVELOAD.DATA_DAMAGED_BODY
msgctxt "UI.SAVELOAD.DATA_DAMAGED_BODY"
msgid "Your save data is damaged and cannot be used."
msgstr "您保存的資料已損壞，無法使用。"

#. UI.SAVELOAD.DATA_DAMAGED_PS4
msgctxt "UI.SAVELOAD.DATA_DAMAGED_PS4"
msgid "Damaged save data"
msgstr "保存資料已損壞"

#. UI.SAVELOAD.DELETE_FAILED
msgctxt "UI.SAVELOAD.DELETE_FAILED"
msgid "An error occurred while deleting your data."
msgstr "刪除資料時出錯。"

#. UI.SAVELOAD.DISABLE
msgctxt "UI.SAVELOAD.DISABLE"
msgid "Disable Save"
msgstr "禁止保存"

#. UI.SAVELOAD.DISABLE_AUTOSAVE
msgctxt "UI.SAVELOAD.DISABLE_AUTOSAVE"
msgid "Are you sure you want to\ndisable the auto-save feature?"
msgstr "確定要禁用\n自動保存功能嗎？"

#. UI.SAVELOAD.DISABLE_AUTOSAVE_PS4
msgctxt "UI.SAVELOAD.DISABLE_AUTOSAVE_PS4"
msgid "Are you sure you want to\ndisable the save feature?"
msgstr "確定要\n停用保存功能嗎？"

#. UI.SAVELOAD.LOAD_FAILED
msgctxt "UI.SAVELOAD.LOAD_FAILED"
msgid "An error occurred while loading your data."
msgstr "載入資料時出錯。"

#. UI.SAVELOAD.NO
msgctxt "UI.SAVELOAD.NO"
msgid "No"
msgstr "否"

#. UI.SAVELOAD.OVERWRITE
msgctxt "UI.SAVELOAD.OVERWRITE"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆蓋"

#. UI.SAVELOAD.OVERWRITE_SAVEDATA_BODY
msgctxt "UI.SAVELOAD.OVERWRITE_SAVEDATA_BODY"
msgid "Are you sure you want to overwrite your save data? Your settings and worlds will be lost. This process can not be undone."
msgstr "確定要覆蓋存檔嗎？設置和世界都會丟失。確認後將無法挽回。"

#. UI.SAVELOAD.OVERWRITE_SAVEDATA_TITLE
msgctxt "UI.SAVELOAD.OVERWRITE_SAVEDATA_TITLE"
msgid "Overwrite save data"
msgstr "覆蓋存檔"

#. UI.SAVELOAD.RESTOREBACKUP_FAILED
msgctxt "UI.SAVELOAD.RESTOREBACKUP_FAILED"
msgid "An error occurred while\nrestoring your data."
msgstr "恢復資料時\n出錯。"

#. UI.SAVELOAD.RESTORE_BACKUP
msgctxt "UI.SAVELOAD.RESTORE_BACKUP"
msgid "Restore Backup"
msgstr "恢復備份"

#. UI.SAVELOAD.RESTORE_BACKUP_BODY
msgctxt "UI.SAVELOAD.RESTORE_BACKUP_BODY"
msgid "Are you sure you want to restore from the last available backup? This process can not be undone."
msgstr "是否確定從上次可用的備份中恢復？此操作無法撤銷。"

#. UI.SAVELOAD.RETRY
msgctxt "UI.SAVELOAD.RETRY"
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#. UI.SAVELOAD.SAVE_FAILED
msgctxt "UI.SAVELOAD.SAVE_FAILED"
msgid "An error occurred while saving your data."
msgstr "保存資料時出錯。"

#. UI.SAVELOAD.YES
msgctxt "UI.SAVELOAD.YES"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. UI.SETPOPUP.NEXT_SET
msgctxt "UI.SETPOPUP.NEXT_SET"
msgid "Next Set"
msgstr "下一組"

#. UI.SETPOPUP.OK
msgctxt "UI.SETPOPUP.OK"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. UI.SETPOPUP.PREV_SET
msgctxt "UI.SETPOPUP.PREV_SET"
msgid "Previous Set"
msgstr "上一組"

#. UI.SETPOPUP.REWARD
msgctxt "UI.SETPOPUP.REWARD"
msgid "Reward:"
msgstr "獎勵："

#. UI.SKIN_PRESETS.TITLE
msgctxt "UI.SKIN_PRESETS.TITLE"
msgid "Clothing Presets"
msgstr "服裝預設"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.CROW_CARNIVAL
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.CROW_CARNIVAL"
msgid "Midsummer Cawnival"
msgstr "盛夏鴉年華"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.HALLOWED_NIGHTS
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.HALLOWED_NIGHTS"
msgid "Hallowed Nights"
msgstr "萬聖夜"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.MULTIPLE_EVENTS
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.MULTIPLE_EVENTS"
msgid "Special Events"
msgstr "特殊事件"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.WINTERS_FEAST
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.WINTERS_FEAST"
msgid "Winter's Feast"
msgstr "冬季盛宴"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_BEEFALO
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_BEEFALO"
msgid "Year of the Beefalo"
msgstr "皮弗婁牛之年"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_CARRAT
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_CARRAT"
msgid "Year of the Carrat"
msgstr "胡蘿蔔鼠之年"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_CATCOON
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_CATCOON"
msgid "Year of the Catcoon"
msgstr "浣貓之年"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_GOBBLER
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_GOBBLER"
msgid "Year of the Gobbler"
msgstr "火雞之年"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_PIG
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_PIG"
msgid "Year of the Pig King"
msgstr "豬王之年"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_VARG
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_VARG"
msgid "Year of the Varg"
msgstr "座狼之年"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.KICK_PLAYER_POSTFIX
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.KICK_PLAYER_POSTFIX"
msgid " from split screen"
msgstr "來自分區螢幕"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.KICK_PLAYER_PREFIX
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.KICK_PLAYER_PREFIX"
msgid "Kick "
msgstr "踢掉"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.PLAYER_2_PRESS_START_POSTFIX
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.PLAYER_2_PRESS_START_POSTFIX"
msgid "TO JOIN"
msgstr "如需加入，請"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.PLAYER_2_PRESS_START_PREFIX
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.PLAYER_2_PRESS_START_PREFIX"
msgid "PRESS"
msgstr "按"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.STATUS_OFFLINE
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.STATUS_OFFLINE"
msgid "Offline"
msgstr "線下"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.STATUS_ONLINE
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.STATUS_ONLINE"
msgid "Signed In"
msgstr "登錄"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.TITLE_PLAYER_1
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.TITLE_PLAYER_1"
msgid "Player 1"
msgstr "玩家 1"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.TITLE_PLAYER_2
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.TITLE_PLAYER_2"
msgid "Player 2"
msgstr "玩家 2"

#. UI.STARTADVENTURE.BODY
msgctxt "UI.STARTADVENTURE.BODY"
msgid "You are about to embark on a long, arduous expedition to locate Maxwell. You will need to survive five randomly generated worlds, each presenting you with a unique challenge.\n\nShould you die you will be transported safely back to this portal, but lose all your progress on the adventure."
msgstr "你即將步入尋找麥斯威爾的漫長旅程，這條道路充滿了艱險。你需要活著闖過5個隨機生成的世界，每個世界都有一個獨特的挑戰等著你。\n\n如果你死了，你會安全重新回到這扇門，但這段旅程的所有進度均會丟失。"

#. UI.STARTADVENTURE.BODY_TEST
msgctxt "UI.STARTADVENTURE.BODY_TEST"
msgid "If you die during adventure mode, you will return back to this portal where you may restart the adventure.\n\nYou are about to embark on a long, arduous expedition to locate Maxwell. You will need to survive five randomly generated worlds, each presenting you with a unique challenge."
msgstr "如果你在冒險模式中死去，將會返回這扇門，你可以在這裡重新開始冒險之旅。\n\n你即將步入尋找麥斯威爾的漫長旅程，這條道路充滿了艱險。你需要活著闖過5個隨機生成的世界，每個世界都有一個獨特的挑戰等著你。"

#. UI.STARTADVENTURE.NO
msgctxt "UI.STARTADVENTURE.NO"
msgid "Not Yet"
msgstr "還沒準備好"

#. UI.STARTADVENTURE.TITLE
msgctxt "UI.STARTADVENTURE.TITLE"
msgid "Doorway to Adventure!"
msgstr "冒險的大門！"

#. UI.STARTADVENTURE.YES
msgctxt "UI.STARTADVENTURE.YES"
msgid "Let's Go!"
msgstr "出發！"

#. UI.STATSPANEL.MOTD_BODY
msgctxt "UI.STATSPANEL.MOTD_BODY"
msgid "Character and item skin sets now available for purchase!"
msgstr "角色和道具皮膚套裝現在已經可購買！"

#. UI.STATSPANEL.MOTD_TITLE
msgctxt "UI.STATSPANEL.MOTD_TITLE"
msgid "Now Available!"
msgstr "現已發售！"

#. UI.TELEPORTBODY_ADVENTURE
msgctxt "UI.TELEPORTBODY_ADVENTURE"
msgid "This will REMOVE ALL YOUR ITEMS and destroy your current world. Only items placed in the machine will appear in the next world."
msgstr "這將刪除你的所有物品，並摧毀你當前的世界。只有放在機器裡的物品會出現在下一個世界。"

#. UI.TELEPORTBODY_SURVIVAL
msgctxt "UI.TELEPORTBODY_SURVIVAL"
msgid "This will destroy your current world, but you will retain your inventory contents."
msgstr "這會摧毀你當前的世界，但你的物品將會保留。"

#. UI.TELEPORTNO
msgctxt "UI.TELEPORTNO"
msgid "Stay here."
msgstr "待在這裡。"

#. UI.TELEPORTTITLE
msgctxt "UI.TELEPORTTITLE"
msgid "Journey onwards?"
msgstr "繼續旅程？"

#. UI.TELEPORTYES
msgctxt "UI.TELEPORTYES"
msgid "Let's Go!"
msgstr "出發！"

#. UI.TIME_FORMAT.HHMMSS
msgctxt "UI.TIME_FORMAT.HHMMSS"
msgid "{hours}:{minutes}:{seconds}"
msgstr "{hours}:{minutes}:{seconds}"

#. UI.TIME_FORMAT.MMSS
msgctxt "UI.TIME_FORMAT.MMSS"
msgid "{minutes}:{seconds}"
msgstr "{minutes}:{seconds}"

#. UI.UNLOCKMAXWELL.BODY1
msgctxt "UI.UNLOCKMAXWELL.BODY1"
msgid "The key looks like it will fit. You can free "
msgstr "這把鑰匙看上去是對的。你可以給"

#. UI.UNLOCKMAXWELL.BODY2
msgctxt "UI.UNLOCKMAXWELL.BODY2"
msgid ", but I doubt %s captors will be pleased..."
msgstr "自由，但估計俘獲%s的人會不高興..."

#. UI.UNLOCKMAXWELL.NO
msgctxt "UI.UNLOCKMAXWELL.NO"
msgid "No"
msgstr "否"

#. UI.UNLOCKMAXWELL.TITLE
msgctxt "UI.UNLOCKMAXWELL.TITLE"
msgid "Take pity?"
msgstr "同情？"

#. UI.UNLOCKMAXWELL.YES
msgctxt "UI.UNLOCKMAXWELL.YES"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. UI.USERCOMMANDS.BADTARGETFMT
msgctxt "UI.USERCOMMANDS.BADTARGETFMT"
msgid "You can't run '%s' on %s."
msgstr "你無法在 %s 上運行‘%s’。"

#. UI.USERCOMMANDS.BADUSERFMT
msgctxt "UI.USERCOMMANDS.BADUSERFMT"
msgid "There is no one on the server by the name of '%s'. Open the scoreboard to view all current players."
msgstr "伺服器上沒有人名叫 '%s'。打開記分板，查看當前所有玩家。"

#. UI.USERCOMMANDS.DISABLEDFMT
msgctxt "UI.USERCOMMANDS.DISABLEDFMT"
msgid "You can't run '%s' right now."
msgstr "你現在不能運行 %s。"

#. UI.USERCOMMANDS.FAILEDFMT
msgctxt "UI.USERCOMMANDS.FAILEDFMT"
msgid "You can't run '%s' right now."
msgstr "你現在不能運行 %s。"

#. UI.USERCOMMANDS.MISSINGPARAMSFMT
msgctxt "UI.USERCOMMANDS.MISSINGPARAMSFMT"
msgid "Missing parameters! Type /help %s for more info."
msgstr "缺失參數！輸入 /help %s 獲取更多資訊。"

#. UI.USERCOMMANDS.NOTALLOWEDFMT
msgctxt "UI.USERCOMMANDS.NOTALLOWEDFMT"
msgid "You don't have permission to run '%s'."
msgstr "你無權運行‘%s’。"

#. UI.USERCOMMANDS.SQUELCHEDFMT
msgctxt "UI.USERCOMMANDS.SQUELCHEDFMT"
msgid "You aren't allowed to start a '%s' vote right now."
msgstr "你現在不許開%s投票。"

#. UI.VOTEDIALOG.CANCEL
msgctxt "UI.VOTEDIALOG.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.VOTEDIALOG.NO
msgctxt "UI.VOTEDIALOG.NO"
msgid "No"
msgstr "否"

#. UI.VOTEDIALOG.TIME_REMAINING
msgctxt "UI.VOTEDIALOG.TIME_REMAINING"
msgid "Time Remaining: %d"
msgstr "剩餘時間：%d"

#. UI.VOTEDIALOG.VOTE
msgctxt "UI.VOTEDIALOG.VOTE"
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#. UI.VOTEDIALOG.YES
msgctxt "UI.VOTEDIALOG.YES"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. UI.WARDROBESCREEN.ACCEPT
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.ACCEPT"
msgid "Accept Outfit"
msgstr "接受服飾"

#. UI.WARDROBESCREEN.BASE
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.BASE"
msgid "Head"
msgstr "頭"

#. UI.WARDROBESCREEN.BODY
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.BODY"
msgid "Body"
msgstr "身體"

#. UI.WARDROBESCREEN.CYCLE_VIEW
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.CYCLE_VIEW"
msgid "Cycle View"
msgstr "切換視圖"

#. UI.WARDROBESCREEN.FEET
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.FEET"
msgid "Feet"
msgstr "腳"

#. UI.WARDROBESCREEN.FILTER_OFF
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.FILTER_OFF"
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#. UI.WARDROBESCREEN.FILTER_ON
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.FILTER_ON"
msgid "On"
msgstr "開"

#. UI.WARDROBESCREEN.HAND
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.HAND"
msgid "Hands"
msgstr "手"

#. UI.WARDROBESCREEN.LEGS
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.LEGS"
msgid "Legs"
msgstr "腿"

#. UI.WARDROBESCREEN.OWNED_FILTER_FMT
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.OWNED_FILTER_FMT"
msgid "Owned Filter: {mode}"
msgstr "擁有篩選條件：{mode}"

#. UI.WARDROBESCREEN.RESET
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.RESET"
msgid "Undo Changes"
msgstr "撤銷更改"

#. UI.WARDROBESCREEN.SEARCH
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.SEARCH"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. UI.WARDROBESCREEN.SORT_COUNT
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.SORT_COUNT"
msgid "Owned Count"
msgstr "按數量排序"

#. UI.WARDROBESCREEN.SORT_MODE_FMT
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.SORT_MODE_FMT"
msgid "Sort Mode: {mode}"
msgstr "排序模式：{mode}"

#. UI.WARDROBESCREEN.SORT_NAME
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.SORT_NAME"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. UI.WARDROBESCREEN.SORT_RARITY
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.SORT_RARITY"
msgid "Rarity"
msgstr "稀有度"

#. UI.WARDROBESCREEN.SORT_RELEASE
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.SORT_RELEASE"
msgid "Release Date"
msgstr "發佈日期"

#. UI.WARDROBESCREEN.SURVIVOR_FILTER_FMT
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.SURVIVOR_FILTER_FMT"
msgid "Survivor Filter: {mode}"
msgstr "冒險家篩選條件：{mode}"

#. UI.WARDROBESCREEN.TITLE
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.TITLE"
msgid "Wardrobe"
msgstr "衣櫃"

#. UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_BASE
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_BASE"
msgid "Equip a head item"
msgstr "裝備頭部物品"

#. UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_BODY
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_BODY"
msgid "Equip a body item"
msgstr "裝備身體物品"

#. UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_FEET
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_FEET"
msgid "Equip a foot item"
msgstr "裝備腳部物品"

#. UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_HAND
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_HAND"
msgid "Equip a hand item"
msgstr "裝備手部物品"

#. UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_LEGS
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_LEGS"
msgid "Equip a leg item"
msgstr "裝備腿部物品"

#. UI.WARDROBESCREEN.WEAVEABLE_FILTER_FMT
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.WEAVEABLE_FILTER_FMT"
msgid "Weaveable Filter: {mode}"
msgstr "可編織篩選條件：{mode}"

#. UI.WARDROBE_POPUP.CANCEL
msgctxt "UI.WARDROBE_POPUP.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.WARDROBE_POPUP.RESET
msgctxt "UI.WARDROBE_POPUP.RESET"
msgid "Reset Outfit"
msgstr "重設裝備"

#. UI.WARDROBE_POPUP.SET
msgctxt "UI.WARDROBE_POPUP.SET"
msgid "Confirm Outfit"
msgstr "確認裝備"

#. UI.WORDPREDICTIONWIDET.DISMISS
msgctxt "UI.WORDPREDICTIONWIDET.DISMISS"
msgid "Dismiss"
msgstr "解除"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.BUTTONPROMPT1
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.BUTTONPROMPT1"
msgid "Hold "
msgstr "保留"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.BUTTONPROMPT2
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.BUTTONPROMPT2"
msgid "to Reset Now"
msgstr "現在就重設"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.RESET_BUTTON
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.RESET_BUTTON"
msgid "Reset Now"
msgstr "現在重設"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.RESET_MSG
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.RESET_MSG"
msgid "World will reset in: %d"
msgstr "世界將會重設於：%d"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.SURVIVED_MSG
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.SURVIVED_MSG"
msgid "Survived %d Days"
msgstr "倖存了%d 天"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.SURVIVED_MSG_1_DAY
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.SURVIVED_MSG_1_DAY"
msgid "Survived %d Day"
msgstr "倖存了%d 天"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.TITLE
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.TITLE"
msgid "Day %d: Everyone is dead"
msgstr "%d 天：每個人都死了"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.TITLE_LATEJOIN
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.TITLE_LATEJOIN"
msgid "Day %d: Everyone else is dead. Save them!"
msgstr "%d 天：其他每個人都死了。救救他們！"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.CONTROLLER_2_DISCONNECTED
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.CONTROLLER_2_DISCONNECTED"
msgid "Player 2's controller disconnected"
msgstr "玩家2的控制器已斷開連接"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.MAIN_CONTROLLER_DISCONNECTED
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.MAIN_CONTROLLER_DISCONNECTED"
msgid "Main controller disconnected."
msgstr "主控制器已斷開連接。"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.PRESS_A_ON_NEW
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.PRESS_A_ON_NEW"
msgid "Press A on a new one to continue."
msgstr "在一個新的上面按A繼續。"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.PRESS_A_TO_SWAP_USER
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.PRESS_A_TO_SWAP_USER"
msgid "Press A to connect as the main user."
msgstr "按A作為主用戶進行連接。"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.SIGN_IN
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.SIGN_IN"
msgid "Sign In"
msgstr "登錄"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.SIGN_IN_TO_CONTINUE
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.SIGN_IN_TO_CONTINUE"
msgid "You must sign in again to continue."
msgstr "你必須重新登錄才能繼續。"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.USER_1_CHANGED
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.USER_1_CHANGED"
msgid "Main profile changed"
msgstr "主資料已更改"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.USER_2_CHANGED
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.USER_2_CHANGED"
msgid "Player 2's profile changed"
msgstr "玩家2的資料已更改"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.USER_2_HAS_TO_REJOIN
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.USER_2_HAS_TO_REJOIN"
msgid "Player 2 will need to join the game again."
msgstr "玩家2需要重新加入遊戲。"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.USER_2_MUST_BE_DIFFERENT
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.USER_2_MUST_BE_DIFFERENT"
msgid "Player 2's profile must be\ndifferent from Player 1's."
msgstr "玩家2的資料必須\n與玩家1的不同。"

#. UI.XPUTILS.XPPROGRESS
msgctxt "UI.XPUTILS.XPPROGRESS"
msgid "{num}/{max}"
msgstr "{num}/{max}"

